2021 Summer internship/Placement (5)

各位ching新年快樂，希望大家都有靚offer

lm 先
一個vid in 都無

想問下ubs group hr placement 係咪派咗offer啦

有冇ching 知今年暑假仲有冇stem internship

想幫樓主開年

報完幾時收到apt test

2日

有冇ching收到astri interview

lm想知 想講報左咁耐 完全無消息

無消息+1

會唔會係佢根本未出

唔肯定 太少information啦

啱呀 網上完全冇

就好似 完全無人返過 無人in過

有冇人報咗boc-prudential 個post

有冇人收到WWF One Plant Young Internship嘅Interview

lm

香港嘅STEM 真係收得皮

第一part做得1/3 第二part冇mood鳩揀
interview god

T收咗皮好耐

ching你咩bg 咩 gpa？

其實唔難
利: average

Lm

你問下你個frd幾時報

應該問下點報 一路check住都冇

想問下恒生summer開左未?
定已經dead左 點解唔係好覺有開過

有冇多d可以分享

妳不懂我的那些憔悴
是妳永遠不曾過的體會

佢做邊個department？ 分享下please

慘 個po已經沉哂底

有咩bank開左summer？

完全冇意欲搵工

HKJC有冇消息?

你指咩intern?

已經分唔清係大家人生贏家搵到summer
定係今年個市差到冇人請intern

身邊9成人上哂岸了

有咁多咩

上星期報左audit到依家都未收到

啱啱前兩日報左 等睇幾時有apt test

不過EY淨係睇most preferred？ second choice睇唔睇？

仲有好多off cycle 但係我唔想defer/take gap sem

兩個星期前報左audit都未收到

收到ey hr 電話問available ，不過佢話係spring intern ....覺得有D奇怪，可能真係好等人洗。不過已經番緊intern，所以只能講番4月，唔知仲要唔要我

ching 咩bg

咁你係報summer?

可能太少 opening 冇人推 post

4月已經 peak 完

Ching 請問咩background?

有冇人報左UBS intern ?
有冇任何進展？

普通埋大文科，gpa 3.0x 勝在攞過scholar 掛，我都唔知，你睇佢spring intern 依家先搵我就知我唔係咩勁人

Summer 未報，我係以為佢依家先搵我不會係spring，因為都二月尾in 完都三月咁遲，跟住問佢係咩intern 佢話係spring，不過依家果份intern啱啱先番左半個月，所以答佢最早都要三月尾四月頭先番到，所以唔知佢仲要唔要

所以覺得很奇怪，佢而家搵我in 完都要三月頭先返到工仲要part-time可能返幾日就完咗個intern period

Deloitte有？ 有無link

想問下有冇人pass咗下半年嘅hsbc coop vi收到電話？

佢暫時得1year intern. 見唔到有summer

見樓上有人話收到apt test

你apply咩position？summer？

Consulting

我上個禮拜報完過幾日就有apt test

可以去 UBS LinkedIn 睇吓

8大bba

前幾日報EY 今日叫我交documents

我都係，但係唔係做左test先交咩？

我無收到apt test..淨係啱啱收到 叫我交documents

me 2😂

咁你之後有冇interview?

交左幾耐？

我係報完之後2日就收到2個email
一個documents 一個apt test

有冇人報咗fwd summer intern

上個月報咗仲未有消息

我上個星期做咗hr interview。ching ，你year 幾咩bg?

好似有d出左offer

咁快出offer

Metoo

有冇人apply左ey data analysis
想問下你地有email未

文科狗有咩做但英文唔叻

bba major?

yup

呢個其實係audit嚟的

佢計assurance，但我咩都未有
見啲人audit都有email
識fd tax都有

你bba就apply返audit會好啲

我bba 但major係it野

add oil

有無人有boa global market vi updates?

做咗apt test

email都未收到冇咪冇機

apply完三四日先有

你都做咗hr interview?

apply左幾星期

你報咗邊個department?

代fd po

有冇ey rp收到hr 電話？

我未吖 等緊email通知 我叫得個hr話如果pass咗會有下一步manager in
會唔會已經fail 咗

我first choice係digital&data 你係finance 個邊？

啱啱收到ey spring intern電話

發覺ey年年都收唔夠人，之前我無做apt test/交doc都直接叫我ac

我gpa唔過三唔係三大應該唔會差過我呱

Yr2 會唔會唔收？

Interview定offer

問availability

上星期做左apt test 想知有冇人有下文

我1月尾定2月頭 報連apt都未收到

你做左apt未？

收到未收到
你幾時報家

都*

我1月報 過年前做左apt test 之後就冇消息

我遲過你少少報 但仲未收到apt

你咩bg？

soc sci

我1月尾報 唔知仲有冇機
Btw 想問下點加密家😂

咁你係year幾

Samesame你幾時interview

冇約實 可能我想pt 多過ft 所以佢想等多等

btw你幾時in？

上星期

你返到full time？

佢又好似冇問我呢樣但你都係上星期in?

我未in呀 佢一嚟就問我幾時返到工 if full time形式 跟住我話依家defer唔到 佢就問我part time返到幾日同幾時可以start 之後就話有update再聯絡我

ey

下 仲有咁多round cls

我都唔知咩事 btw interview問啲乜
我比佢搞到好亂 ey應該prefer full time

ey d hr真係
請intern做telent team係差啲

完全唔知而家係咩狀態

Assessment center

到時你返到full time咩

想問下你地係幾時報spring intern 架

通常九月報㗎 之後十二月就出offer

無諗過佢咁遲仲要人

依家好難做full time 都過咗defer period

年年都見到ey d hr 亂9黎年經

push

any updates after hkjc apt test/hkex vi?

你做咗vi?

ys可能因為我早做完apt test

你幾時做apt test?

1月頭報 過兩日收到apt test 再過一個星期收到vi

ching你咩bg？ 實好勁

唔係啦普通八大xd 可能係gpa唔錯同埋太早報未process啲勁人先好彩輪到我姐～

update下先
pwc新年前做完gba 之後仲未有消息
ey新年後淨係俾左email交doc，冇apt test
有冇人收到進一步消息？

pwc 有開summer intern咩 佢個網淨係見到winter

有得揀summer報

我同你一樣 兩邊都未有update

ahhh咁睇嚟都要等3月

big 4 3月先開始in

我見ey連apt test 都未俾我，所以有啲驚

依歪HR 出名㞗㞗地
等下啦

thx ching

想問下rsm bdo summer intern有得報未
我year2 gpa 3.3 想搏下有冇得做second tier,但等極都好似未有得報

想報audit

EY document同apt test同一日收到
已經做埋apt test 但係未有進一步消息

你係新年前定新年後收到？

18/1Apply
9/2收到

新年前收到嘅人都係有齊兩樣，新年後都好似得交doc

+1

好似3月中

想知啲2nd tier 幾時開？

ShineWing係已經closed左？

shinewing我睇poly網好似3月尾先dead

我㩒佢條link 搵唔到

Shinewing advisory intern有冇消息

+1
FWD gba係玩咩

Pwc如果報過winter點樣再報summer
佢話我已經apply左

pwc kpmg 都係咁 我就覺得EY咁分開做好啲

開新email?

你哋收到fwd gba之前係咪做咗hr in?

Kpmg好似話會有game test 同interview record
pwc就好似話可以搵返hr叫佢set過

做緊pwc winter係咪冇得報summer

同問，但我ey spring

PWC出summer啦咩

之前推左pwc winter 係咪報唔到summer

頭先開左，其實應該可以，但係有啲驚撞返同一個hr

有冇人知jardine Job Simulation做啲乜

你grad 未呀仲intern

屌你成日狙擊我

問下姐

你喺上個post已經狙過我一次

你又叫人做你batchmate 你又報summer

其實我冇offer
係浸中屈我

收皮啦nep

same ask

有冇人apply 咗hkbn 嘅innovator program

係咪dead咗入唔到條拎

應該3月15先dead

dead 左啦

ching 你個陣ac 完等幾耐有offer?
新年前先做ac,家陣仲等緊

啱啱好一個月

有冇人收到the children place second round interview email？

Standard Chartered Summer係咪已經派曬interview offer我上年10月報到而家一啲消息都無

見到要拍片已經唔想做

係 好on9

寧願比個apt test我好過

同感

Marketing 好似冇咩位開

見個po開始沉喇

睇嚟大家都已經有 offer

真係戥大家開心

應該係因為好多interview都係3月出，依家咩消息都冇自然冇咩人出黎

多謝指點

你係想報咩吖

報咗好多嘢

都無 interview

加油💪💪

ching 你有?

梗係未🤣我要第3月先知下一步

sameee

想問一下大家,翻左同一間公司1年半part time intern (非垃圾oa) ,同事關係良好,自己又中意個field,咁應唔應該quit去試下apply第二間公司?雖然cv intern exp 冇人理,但覺得留係同一間公司禁耐好似傻下傻下咁

Any news of SHK

星期四收到hr interview

Oh 比人scan走左了
祝你拎到offer

不如問一問直接轉part time?

新年後EY有無出過apt test email？

thanks ching, 原本已經係pt intern

Ching spring intern有冇做assessment centre?

he冇叫我做

想問ching做左apt test 未？

hr冇叫我做

介唔介意講係咩field?
Thanks

ching 係咪會番到full time?

返唔到，但係有同hr講

佢之前係咪有叫你交doc

ey 亂9黎，要人返full time 唔早搵人比人gap sem

收到EY電話但無叫我翻spring@@直接幫我mark六至八月available

請問shkp係咪出完hr interview

未deadline咁快有interview?

你報嘅係summer??

係啊係咪因為咁所以無叫我翻spring

即係kpmg同pwc而家已經冇得報summer?

但佢地spring唔係好要人咩 咁快就叫你返summer

ching 做左apt test同interview未？

做咗apt testinterview應該未開始

冇呀

其實我都好困惑我唔明點解有啲有問spring有啲冇問

唔知點解今年ey好亂

但係其實佢依家咁幫你mark左日子，算唔算係有offer?

我係問Spring 但係我乜鳩都冇做 除咗Summer叫我交doc

唔會啦 好多人都收到電話真係好初步好初步 個recruitment process咁長

係囉 我覺得其實都大機會

加油

大家都要加油

我Summer嘅apt test仲未收到 只係交咗doc

Dbs summer應該已經出咗offer?
我見Semester都已經proceed緊

佢今日叫我交doc 好似好趕咁

除咗ey 其他三間summer開咗未點解唔見有

Spring？

Ys

佢冇叫過我交 直接問我幾時start到

咁睇黎我都無乜機😵😵

me2

個sem都去到一半，先叫你返，佢一定係覺得你返到🤣

有offer
無offer

有offer咪跳囉

lm想知 係咪我miss左

應該冇miss 我都未見有得報
同埋呢到咁多人mon住點會miss

你都grad啦

pwc close咗十世啦

Ching any link?? google搵唔到

有冇人知文科有咩intern好返。。。

乜撚都冇呀！

有冇人收到HKMA Placement 有冇update

有冇人有hkjc gp

interview?

係～

已經release左？ching你報咩function?

未有呀 想知updatescharities

想問你等左幾耐收到vi?我等左就一個禮拜都冇

啊！vi我都未有！唔記得咗嚇到你～sorry

唔緊要，希望我地都有vi啦加油!

希望啦~你咩function同埋個test做成點

我報property啊，test我差少少先做完，你呢

你grad想做咩先

我做完呀~仲有小小時間淨應該做唔曬都ok嘅！

希望啦，兩個禮拜都冇vi應該可以打定輸數btw你有冇報shkp?

Big4

佢唔係寫3月頭先有vi咩有呀 但scan走咗

佢好似寫3月係group or panel in，你知唔知shkp係咪出完hr in?唔該

佢好似寫early March vi～ 前面好似有得話已經有？

咁等到三月頭都冇就可以死心了係啊，想知係咪所有function都出完hr in~

intern都冇個... SHKP我咩都冇 你加油！

祝我地都可以攞到個offer!

有冇人知account 2nd tier個list係咩
thanks

串撚到

你叫我覆嘅

請問big4intern大概幾時報？
Year 2 好驚下年咩都miss曬

其實scb process咗未... 有d話有 有d話無process過

想寫下野

想問下 yr2 想搵 intern 係咪難啲

clsa 有冇人有消息。。

ey summer有interview未

ching 你係apply咩dept?

hkma intern any news?

佢都有問我 之後email叫我即日比埋文件同做左apt test 有無人都係咁之後有update?

國泰係咪今年冇intern

10份就收返埋啦屌你老母

It 有咩intern 做

我3.4都無消息 樓上大把3.幾無消息

你唔過3就.

佢淨係叫我交文件 之後無下文

收到email問我幾時start到 同埋返唔返到full time
都week 7啦 點defer

無做apt test? 因為我想知係我太廢過唔到apt test定佢仲未處理講真佢都好急 peak season

呢個時間乜仲有人defer 到返ft咩

我唔洗defer的 返到full time 都係zoom姐

唔洗開cam？

無呀 你係幾多號交doc 架？

唔洗 zoom堂要開cam?邊間u咁慘

前日晏就收到電話 夜晚交左文件同做左test

究竟佢係咪真係趕住要人架

CU英文堂要

我覺得一半一半

有開summer？

ok

其實除咗EY. 其餘3間 係幾時開左summer？

就執啦

go big4 la diu

ey hr

try

呢個時候仲搞到咁

屌讀緊書仲要返full time 撞正同你一組真係唔好彩

你開咗hr email & 公司電話

十份.....

IT點會怕冇野撈

乜鳩都報曬啦我浸中gpa差過你都返緊big4gpa差更加要搵intern

Intern個個都係咁 唔係點叫intern

你應該想講group project/present 我得individual assignments同mid term唔洗分組

我覺得交帶返就OK 不過我就返唔到ft啦 太多grp project同要開cam

之前d fd都係返完工 漏夜做埋d project 睇見都辛苦

pwc 係報完winter冇得報summer？
見佢個網得winter份job報

ching 想問係individual 全程用英文in maaaaa q

俾啲希望啦可能下間先係最好

想知今年香港航空會唔會請intern 好似上年咁樣執一堆免費勞工

seems fake website

前幾日收到ey hr電話問availability 但冇收到apt test 咁即係點

係咪summer？

係

點解咁快

佢問我spring先然後我話summer先可以ft 六月至八月 佢就話幫我mark翻低跟住但又冇收到test 咁即係點

我係問我spring幾時返到 佢好想有人返ft

ching之前有冇報過spring?

有啊但我取消左翻緊第二份

JPM Non-Finance Program released

我啱啱都收到問summer availability!

interview都未出就問summer availability??

我都想知點解

ey今年搞乜
b w ching有apt test做？

巴打之前spring有冇收過EY rejection letter定一直都冇回音咁

有無人返過 醫管局finance intern

no ah just received doc list~

我係一月先報spring

same here

ching 係咪都係交左doc list 之後無回音？

Yes 得Spring有

+1 交左summer doc list未有回音

y2,ys,ys

報左 ching有回音未？過左ddl幾日都未有咩email

我係大學nom. 我唔太清楚

報consulting 問我做唔做hr intern，reject咗
會唔會比人black list

你係自己報 ？

2，識人year 1 same case

經大學報

summer

我得dept in 係唔係已經玩完

你係咪埋土丫

唔係好明

我睇glassdoor 話咩會有3round

你係咪理工大學

cu

咁可能要睇你cu nom唔nom. nom左HA都未必會有in

lol啱啱cu send左email話nom. 不過都諗緊HA定big4好啲

乜都報左先啦今時今日offer難求

不過你三大應該有得揀

真呀

唔知唔HA finance intern做咩？會唔會好閪

交左doc之後咩都冇😭

閪唔閪就唔知，但佢話啲duties多數係bookkeeping野，closing, budgeting個啲

政府intern唔會wok得去邊

佢人工低 但聽講好hea？

ching send email 同pwc recruiting team講一講個情況
佢地會幫你remove previous application
之後可以交新

唔該曬

想問Ching邊度見到PwC summer啲資料？ 我見佢個網仲喺show緊winter intern

屌 識你本人

？？會唔會認錯

真係 你咩 college

有冇人in過clsa?
想問個format係點

講埋啦

Hsbc/hase coops易入？

有無人in左SHKP?

Tg:endgame2

SHKP係咪派晒interview notice啦？

ching收到hr in?

好似有兩個？一個swire 一個swire resource？

Hi, I will have swire apt test on 1/3

By 1/3, not yet do

唔sure啵 不過through求職平台通常都唔會有confirmation email最多應該係個平台話你知你報咗 no worries！

pwc summer開咗未

仲未收到apt...

你咩學系...

+1 ching你幾時交documents？

你send左去邊？

佢send checklist 嗰個email

即係recruitment個個？唔係應該send去呢個咩？

email有講send去邊

係我眼殘定咩，我見佢話...before replying this email with pdf attachment，而個email咪就係recruitment

Swire apt test係咪報咗就會收到㗎🤔 有冇人已經做咗

+1 啱啱收到

但EY apt test本身要開cam？

我做過spring，唔知學校有冇nom, 都填左學校嘅form, 主要入單，玩下excel
每日準時17：33放工，成個period得一日放晏D，stocktake之前

我報tax 啱啱收到

你幾時報？

你做邊個cluster 東區西區..etc？

唔係tax 我二月頭報

好似係assurance

我農曆新年紅日後報 2月17交documents

我2月11交documents

要 唔開cam無得繼續做落去

19號報 啱啱收到apt test

我報咗ha hr intern nom咗但無回音

nom完 我估遲啲會有Interview？

返沙田 新東

interview 講到1999都請 人工又高過其他intern

有12k一個月

我二月頭報得doc list

咁可能危D啵佢琴日先叫我交doc list

ching 咩bg 我三大 gpa 3.1x

佢website有得報

幾時in左？咩dept？唔該

多謝解答咁你知唔知係咪所有function都出完

求big 4 offer

1月尾報咩都未收到

想問ey報完係咪等交doc先有apt

pw報完即刻有apt

ey唔知等幾耐😂

係 pwc即刻收到 應該個個有

EY要screen完先會有

pwc summer 開左未?

我記得上一個po有人講過

1月中已經有啦喎

second tier有未定係嗰啲寫spring intern嘅㩒落去到有得報但我miss左

唉，頭先做完，好似死得😭😭
完全唔識揾圖案

都唔知screen到幾時

真 又做唔切

請問你揀咩function？唔該

CLS 30分鐘30條verbal reasoning .... 想唔炒都幾難

各位ching 想問 PWMA 係咪出晒offer, 我in完 citi final round 一直都冇收到任何reply, 連PWMA 封 official rejection email 都冇

Numerical 唔知做咩比平時嗰啲practise test難好多
Verbal反而比想像中簡單少少

佢三大bba？

知唔知佢幾時報？

問個on9問題
有冇人ey遲交doc list 之後都有得in

有無人做左point72 video interview?
Pm

Pm?

有無人收到渣打offer

Hi tg chat?

3.x gpa 連doc check list都未有... 1 月底apply

我新年後報 都係3.x 連apt test都做埋..

HR到底點screen人..

等得有啲辛苦，見上面有位ching2 2月幾報data analytics都有doc同apt，我1月底報乜都未有

會唔會有啲dept已經收夠人？例如audit太多人報 所以唔再出

我估

我都唔知咩消息都冇，驚佢仲screen緊又唔敢改

想問ey scan 完cv未
交咗文件石沉大海

係咪已完?

等到灰曬心
二月中交咗document list
而家仲未有回覆

果個係代朋友問，我自己冇RP

You’re not alone

summer adv做完apt test收到hr call confirm preference 不過未有interview

背景: 三大 gpa 3.9 做過consulting

係咪收到hr call就大機會有得in 有無人知要in幾多round

好勁

adoreeeee any news from PAS?

spring做一兩個月？

spring仲要人？EY今年搞乜..

而家仲請spring？

pg yr1 都係ey呀 個call淨係confirm preference 暫時未有任何follow up

Ching邊間 你個id好熟

ug有冇得同pg爭

JH Partners 之前in過，收埋。不過最後冇去做，因為個負責人話預左要好chur，intern都周不時做到好夜先走

ust

答你唔到 要問返hr

pwc summer 做完 gba之後仲未有下一步😭

邊個in你？
點chur法？

咁應該係科大post見過你

可能原本係想佢哋一月入職點知搞到而家

Ching 咩dept

Ok

有冇人有apply過WAM 個program?
知唔知如果報FO GPA大約要幾多？同埋難唔難入

ching諗住報邊間？

主要都係打算報AM 但係未睇邊間
不過其實有啲驚好大競爭 依家yr2之前都未返intern
Ching 你又有咩打算

其實佢有啲position都唔太關事

我同你exactly一樣

我可能會報中大型firm/bank

Ching 咩 background
其實我都唔知以自己條件target中大型 定小型好

每人最多可以報幾多個 positions?

冇限 （好似係除非唔係）

非三大 BBA

Ching大唔大信心報到

不過pwc都有放position落呢個WAM program..

有冇HKJC消息？

希望會有offer啦

career fair問過
兩個禮拜內

報咗就黎一個月 今日先收到behavioural assessment

兩個禮拜内派interview ?

唔駛多 大公司一個offer就夠

dbs placement出左interview？

1st in都攪成2粒鐘 痴線

有冇人EY交doc唔小心過咗1MB 已經差唔多半個月都冇消息唔知係咪因為太on9過咗1MB

我compressed左兩次 先below 1MB..

我冇留意到過咗1MB 冇諗過得幾頁都會過

係啊

你docs submit左幾耐收到apt test？

可唔可以問下你大概幾時交doc同收到test有rp同gpa都過3 但唔知點解成半個月都未收到test

出咗
其實interview前有round written test添
所以我先覺得好快

佢出咗apt test先叫我交doc
會唔會兩樣野根本冇關係

唔係一齊出架咩我上個月係同一時間收到

standard chartered 唔知return offer rate 高唔高呢

2020好低

Rb/cmb幾多到

我係documents先 過一個星期先有apt test

有冇人做咗HKJC 嘅behavioral & cognitive assessment？ 可唔可以講下難唔難處理？

好 唔該你啊希望你拎到offer~~

Cmb 2/9

rp

點算呀，我都報咗好多但冇消息過

foodpanda summer intern用google form apply好似好假

可唔可以留tg傾thx

公價 大約一萬

summer？

你留啦
得一個account驚自爆

所以Deloitte 今年係咪唔請audit summer intern

ching打算報咩公司/position

同你一樣，我報summer二月頭做哂apt test doc list但到而家都冇消息

我估summer未正式開始run下一round
Btw上年收過interview decline咗，可能有影響(?)

應該唔關事 有朋友yr 1 summer reject pwc and ey offer
Yr 2 winter再報又有 pwc offer
Yr 2 summer 再報又有pwc and ey offer
佢今年yr3 winter再報都係有晒2間offer

你個frd bg好勁？

其實三大bba+ >3.3 big4已經收硬
ey上年係直頭打電話問啲decline咗嘅人要唔要再考慮下

有winter 咩?

有d有

睇linkedin s&o summer好似開左

新鴻基係咪開始man in未?

sor打多左係咪

Bloomberg any updates?

做完apt test咩都冇

Fucking same

有冇人收到Ogilvy嘅interview

你做完個Apt test就知唔假上年難撚到仆街

嗰個係假網

而家應該已經final in緊

ching收到？介唔介意講少少bg同揀咩function?

開咗啲咩？

有無ching收到pwc china話online interview？

我淨係報左summer

dourmbme
Thx

三大bba+ >3.4 not even apt test

開咗Finance Intern

Same

咩嘅interview?

想問HKJC係咪已經出咗VI

D人話呢個programme 好廢？
Btw 你收到咩interview?

琴日先收到cognitive test

係收到phone interview ?
佢打左比你講 約時間in?

你今日收email?
Btw 其實呢個programme 好唔好家？
點解你好似咁唔開心咁😂

想問你幾時報㗎

唔好意思 想問問 你收到通知你成功過到online interview 個個email 後隔幾耐先至收到今日個個phone in E-Mail ?

你去到邊個階段？Ching
我都等緊phone in

唔好意思 介唔介意tg 問你小小關於呢個intern 嘅野？

有冇人之前報咗HKJC嗰啲IT Trainee

Intern要man in 咩

同問 我見個個都唔睇好咁嘅

Btw Ching 你收到phone in?

想問下評價係點？

三大cga>3.4 didnt receive interview

其實搵intern運氣都好緊要

仲有兩三個月就開始intern季節
而家咩都無回音

[member]做co-op 有冇機有return offer? 或者值唔值去defer 做?[member]

應該唔少人都係咁 You are not alone

睇guideline好少話有verbal，要開cam做？

想知點解曬時間？對cv冇用？

好似過左vi先有phone in? 我都係vi

summer係上年9月附近開架 一早出哂offer

Around 8-10題，唔洗

I passed video in just not receiving man-in

收到ey交doc

same 收第二次了 唔知點解要submit兩次

都要睇你background同其他offer嘅
不過我身邊嘅人基本上有apply就有offer 可能因為咁對我黎講有啲貶值咗 但我覺得無banking exp但想入banking 唔介意defer dept又啱心水嘅話 都可以嘅

ey份doc list用落好bug

唔知 印象中無人accept offer

有得in就緊係in咗先 有offer先再算 當練下interview都好

竟然無人accept wtf
佢哋有冇講點解唔accept ?

有好啲嘅offer/信自己會攞到好啲嘅offer咪唔accept 連jpm都有人reject啦

原來係咁😂 我以為係本身呢個Progrm 好伏姐

睇你點定義伏啦 咁佢的確係hea同無乜嘢做 樓上巴打都有講

我覺得呢啲真係睇你background同目標
如果你year 1/2, defer ok嘅, 咁攞個brand name 同working exp why not
又或者你non-business/finance 想break in banking 我覺得HSBC/hang seng coop 都好喎
咁如果你神科target U又高gpa嘅, aim入ibank嘅, 梗係直接報ibank 或者 buy side off cycle啦,

咁啲hr係咪都知個programme hea會好似政府intern咁唔當係experience？對grad左想做banking有冇用？

你有其他offer? 你有更好咪唔做囉，如果無又點解唔試下做呢

請左你再諗啦
offer都未出諗黎敘咩

咩都報曬有得in就in
最後先一次過慢慢諗啦

ey logo

唔當係experience

will ar

你收到過到video in email之後 到而家過左幾多日？

18th Feb passed

知唔知通常要等幾耐先有phone in?

做完apt test要交doc代表咩
係咪有得in啦

係人要交doc

巴打有野想問下 thank you

巴打收到啦？

EY 應該依幾日有interview offer ？
今日打電話黎吹交document

又俾人foul走

ching咩background

我有doc list 冇apt test

ching係咪揀tech consulting?

可能唔洗做直接入圍

冇收到電話

我已收皮
多謝巴打判我死刑

我都冇
不知不覺間我已經俾人screen走左

等下 可能有二手飯

又收皮

係伏，先唔講冇嘢做，仲要成個program都唔 value-added to CV 其他firms 啲HR又唔知點解個個知 hsbc/hase coop 臭朵，就算你係 coop 做過相關嘅工作，都唔會有 interview 機會 講緊係幾個friend都有一樣經歷

program伏唔伏係相對嘅
對比起細公司梗係狗衝coop

至於有冇interview機會係睇overall
唔會因為你做過coop而唔畀interview你

coop係咪要企大堂?

例如你係恒生做過 global markets coop, 唔好當自己做過 snt summer analyst咁

失業啦 失業啦

睇黎我summer都係冇intern
祝大家有工番

通常cv都唔會寫自己coop

見大家對 hsbc coop 好似有d爭議咁

我條女其實而家返緊，不如講吓佢個情況

佢返咗2個幾月，話同秘書/打雜冇分別

日日幫個 Junior 同一d新升做 manager 嘅人 執手尾，爭在未幫佢地打飛機

放工準時冇乜OT，因為根本做d嘢就係唔洗用腦

佢仲話返頭一兩個禮拜嗰陣，有個 executive director 撞到佢，同一時間又撞親隔離掃地阿嬸，結果佢淨係同個阿嬸道歉

你自己諗吓報唔報喇

見你番半年都知你係coop啦

點解？

個名真係咁差咩

我本身唔係business人 但想試下

有冇話邊個dept 好做？

我都有問

佢話，又defer咗，又簽埋約，仲有一半咪捱埋佢囉

見咁多人講hsbc coop

其實都係睇你揀咩department 同埋manager好唔好人

好人嘅基本上會俾你involve project 同埋會教你好多嘢

利申:做緊

Ching你apt test係咪好勁 其實要啱幾多先過到screening...

你又知冇幫佢哋打飛機？

有冇人嚟緊EY spring intern on board?

想問下當初有冇face to face in?

你幾時？

coop

ching 想問你洗唔洗interview

下星期開始返工

要做assessment centre

咁都好啲。。。。

做樣姐，都唔夠人，sa 唔夠都要請intern 架

aia grp office寫落cv應該都OK掛

姐係group in?

why?

係 self intro business case 個啲

AIA intern真係咁差咩 落CV會仲衰?

yes

no, virtual

用zoom ？
同埋想問下你覺得值唔值得做？Coop

返full time？

一話返唔到full time EY就冇理過我
明明份form有得揀part time

我個陣死都填咗full time先 之後再有係份form下面寫自己都可以part time

都week 8點defer

clsa 去到咩stage啊。。。

我都冇defer 不過drop到四個course 一路返一路zoom

我六七科 有一科仲要開cam

有冇報EY summer 吖

我都係

其實都係睇你揀咩department 同埋manager好唔好人
個人覺得CV冇banking experience同揀arm department 其實抵做
你不如去linkedin睇下啲之前返過coop既人既profile好過喺到問...

有 得doc list

我係2X號interview 嘅 依一個星期收offer

希望你有return offer

Thx ching希望你summer都有offer

EY summer淨係出左consulting interview？ 其他team有無消息

唔好搞笑啦hsbc pb公廁黎

MTR co-op 有無人收到apt test，難唔難？

我見到hkcareers寫已經去到ac,但完全一d消息都冇

想知consulting係咪已經全部出晒

sor 唔太常用tg

大獲
乜都收唔到

Poly GPA>3.4 Year 3
係咪無機

有冇人FWD group office intern Hr In 完之後有updates?

買保險?

back office咪正常囉 啲保險公司扮正常實則係要你幫手sell個啲可能真係仲衰

你已經收到manager in?

返普通intern 都要OT一係你能力問題，一係你好撚鍾意做奴隸

咁細個講嘢就咁老屎忽

我35+

pwc 派左interview?

係summer? 可唔可以講下咩department ?

pwc summer係派左 但唔係zoom喎

ahhh收唔到通知😭
收左皮

你報咩dept

aduit

audit

有冇人In咗電車廠Intern？

risk/finance consulting placement 派左interview??

有個保險業培訓xx計劃 應該係VTC搞 個計劃寫明唔係sales

見係保險公司 （唔係AIA果啲） 但睇啲intern role都正常 有無人join過？ 有無伏

我都收咗皮

你講啲唔講啲, 叫人點答你

其實hang seng summer 開左未都三月

有無人Pwc summer收到任何通知
GBA之後就無曬消息

ey之前交左doc，之後做左apt test，結果好似麻麻，但係依家又叫我收doc
咁係咪仲有機？